{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산역 프린스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00で、チェックアウトは12:00です。 ご予約された客室は2名基準であり、特殊客室の場合、直接人数の確認が必要です。 追加人数は1名当たり料金が発生し、退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊予約のため、入室拒否の場合、キャンセルと払い戻しは不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあります。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能であり、客室内の物品破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 以上入室についてのご案内でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "ご予約された客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、人数の確認はどうすればよいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は1名当たり料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約は可能ですが、入室拒否の場合キャンセルと払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますが、これによる不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置が可能ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品破損や盗難時にはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物品破損や盗難時には刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "以上、入室に関するご案内でした。",
            "answer": "以上、入室に関するご案内でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 409
    }
}